想問問口罩既問題

有無人知張貼紙係咩code黎？